開ig一問

我想開過一個新ig 但係唔知點解電話就話已經喺同一部電話開得太多所以唔可以再開 想請問有冇咩解決辦法？

閪都冇得屌嘅男人就收嗲啦

開多個電話number

唉豬都要玩分身自己like自己有冇咁慘啊

agger 拎老母手機開多左幾個

臭雞